陳肇始呼籲：如非必要不應再外遊

食物及衛生局長陳肇始，出席本台節目時表示，自特區政府對南韓、意大利及伊朗三個國家，發出紅色外遊警示，並要求從有關地區抵港人士接受強制檢疫後，已經有約100人需入住檢疫中心，大部分是參加旅行團的人士。她呼籲市民，如非必要，應延遲外遊計劃；若果有工作需要、必須到外地的話，返港後都應該戴口罩14天，盡可能不要外出。

陳肇始又說，由上月下旬開始，當局擴展至在普通科門診都檢測病人是否受感染，目的是及早辨識徵症較輕微的受感染人士，並安排他們隔離，令他們毋須「兜兜轉轉」，可以縮短受感染至發病，以至求診的時間，截斷感染鏈。

人地封晒香港先講

屌佢老母，你地肯封關洗搞成咁

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

如非必要唔好上班
如非必要唔好出街
如非必要唔好帶口罩
如非必要唔好封關

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

對香港人黎講去旅行就係必要